史上最悶的sticker上線啦 Telegram + Whatsapp (Android only)

Outliers Economics sticker系列！絕對係史上最悶的sticker！
Telegram + Android的whatsapp用家可以使用。

我自己都唔預有人會用。
勉強要搵用途嘅話，如果你係學生，可以睇住嚟溫書。
如果你係教育工作者，回答學生問題的時候可以使用。

Q&A
Q1. 如何使用？
A1. 請按以下連結
Android的whatsapp用家：
iOs的whatsapp用家：未能使用
Telegram：

Q2. 點解要整咁無聊的sticker？
A2. 其實我都唔認為有人傾計嗰陣會用。只係學識咗點樣整sticker之後，將一堆本身畫好咗嘅圖整做sticker。
勉強要搵用途嘅話，如果你係學生，可以睇住嚟溫書。
如果你係教育工作者，回答學生問題的時候可以使用。

Q3. 你點樣整sticker？
A3. 用Word畫完之後copy去小畫家

Q4. 點解唔退地？
A4. 退咗地就睇唔清啲線

Q5. 以後仲會唔會更新？
A5. whatsapp版的sticker數量有限，所以除非大家有好提議，否則應該唔會再更新。
Telegram版就會不斷更新。大家有咩圖想我加落去可以出聲，DSE有關的優先。
遲啲可能會畫埋大學ECON的圖。

Q6. 你不如真係搵啲經濟學家的相，然後再配文字，整一set真正的sticker。
A6. 太麻煩，不了。

Q7. 我見到你啲圖有錯漏
A7. 你可以whatsapp / telegram通知我。
我的whatsapp：
我的telegram：

真係學到嘢架
例如elastic demand的圖，學校可能淨係會教左手面果種（即係叫你畫得平啲）。
但其實唔需要專登畫得平啲，右手面果種都得。

其實係易啲分姐，平啲咪貼近啲完全彈性（水平線）marker同自己易啲睇..

等巴打轉做ios

其實考試無所謂的，用返自己最就手果個就得。
但係留意返左面果種，如果個Price好低好低好低，都可以畫到inelastic出嚟。

癡撚線

幾有趣 可惜我畢咗業好耐

支持!!!!!!!!!!!!

又有新產品
Outliers Telegram Bot誕生啦！！
Telegram的用戶只需要於對話框輸入 @Outliers
或者前往 就可以馬上使用！！

不過由於尚處於研發階段，功能和內容都相當有限, 幾乎係白紙一張。
要靠大家好好教育佢。
大家諗到有咩功能可以加落去, 歡迎同我講。

仆你個街禁到入嚟笑咗出聲

你好有心
欣賞你

Telegram嘅話整定堆LaTeX code snippet 搵個bot出Tikz圖好過

我遲啲學下
或者用嚟出equation會更加適合？

本身係，但在此之上雖然話stickers啲圖係最常見嘅典範，有易啲customize嘅template會再多用途啲，方便自己改range、elasticity、chart info、註解嚟用，唔使下下自己搞過